點睇牙石套新戲？

又係E類型既戲

咁好死今日唔係po定仔

比popo拉左

如果係舊嗰套逃出魔幻紀就好了

同定延睇

又係蠍子王呀

佢好難轉到戲路

戴眼鏡嗰張咁似Hello Pinkey

有個角色係老定嚟女兒心，男兒身

呢張POSTER舊架喎

定仔正